const data = [
    {
      category: "Hélio",
      questions: [
        {
          question: "Qual a pressão em bar do cilindro de 10 m3 de Hélio?",
          options: ["200", "160", "180", "60"],
          answer: "200",
          tip: "10 m3 é o cilindro maior",
        },
        {
          question: "Em que condição o Hélio se torna inflamável?",
          options: ["contato com O2", "nenhuma", "exposto a sol", "temperatura alta"],
          answer: "nenhuma",
          tip: "Hélio é inerte em todas as condições",
        },
        {
          question: "Hélio pode ser usado em quais dos processos abaixo:",
          options: ["combustão", "cerveja", "cromatografia", "solda"],
          answer: "cromatografia",
        },
        {
          question: "Hélio pode ser usado em quais dos processos abaixo:",
          options: ["balões infantis", "agricultura", "conservação de alimentos", "calçados"],
          answer: "balões infantis",
        },
        {
          question: "O Hélio comercial é extraído em conjunto com:",
          options: ["petróleo", "nitrogênio", "oxigênio", "gás natural"],
          answer: "gás natural",
        },
      ],
    },
    {
      category: "CO2",
      questions: [
        {
          question: "Qual a pressão em bar do cilindro de 25Kg de CO2?",
          options: ["200", "160", "180", "60"],
          answer: "60",
          tip: "25Kg é o cilindro maior",
        },
        {
          question: "Em que condição o CO2 se torna inflamável?",
          options: ["contato com O2", "nenhuma", "exposto a sol", "temperatura alta"],
          answer: "nenhuma",
          tip: "CO2 é inerte em todas as condições",
        },
        {
          question: "CO2 pode ser usado em quais dos processos abaixo:",
          options: ["combustão", "cerveja", "cromatografia", "solda"],
          answer: "cerveja",
        },
        {
          question: "CO2 pode ser usado em quais dos processos abaixo:",
          options: ["balões infantis", "agricultura", "conservação de alimentos", "calçados"],
          answer: "conservação de alimentos",
        },
        {
          question: "Qual a fonte do CO2 comercial ?",
          options: ["petróleo", "nitrogênio", "oxigênio", "combustíveis fósseis"],
          answer: "combustíveis fósseis",
        },
      ],
      
    },
    {
      category: "Nitrogênio",
      questions: [
        {
          question: "Qual a pressão em bar do cilindro de 10 m3 de N2?",
          options: ["200", "160", "180", "60"],
          answer: "200",
          tip: "10m3 é o cilindro maior",
        },
        {
          question: "Em que condição o Nitrogênio se torna inflamável?",
          options: ["contato com O2", "nenhuma", "exposto a sol", "temperatura alta"],
          answer: "nenhuma",
          tip: "Nitrogênio é inerte em todas as condições",
        },
        {
          question: "Nitrogênio pode ser usado em quais dos processos abaixo:",
          options: ["combustão", "cerveja", "cromatografia", "solda"],
          answer: "cromatografia",
        },
        {
          question: "Nitrogênio pode ser usado em quais dos processos abaixo:",
          options: ["balões infantis", "agricultura", "conservação de alimentos", "calçados"],
          answer: "conservação de alimentos",
        },
        {
          question: "Qual a fonte do Nitrogênio comercial ?",
          options: ["petróleo", "atmosfera", "oxigênio", "combustíveis fósseis"],
          answer: "atmosfera",
        },
      ],
    },
  ];
  
  export default data;
  